# teamKuramaDevs

Proyecto del grupo 2 de la comisión 7, introducción a Django.

Profesor de la comisión 7:

_Samuel Franco Domínguez

Miembros de team Kurama Developers:

_Retamozo Cortez Candelaria
Carrera: Ingeniería Informática

_Sivila Emilce Andrea
Carrera: Ingeniería Informática
